Tg 新九龍東谷 吹水群組 現在再度招生

日日夜夜多煩憂，埋黎圍爐取暖，
擺低心事隨便你，想講就講係你自由。

入黎大家一齊認識下，
「在同一谷下珍重我哋嘅時光，或許增添新趣味！」

空虛寂寞嘅你唔入黎等幾時
內有型男靚女，成日吹水。

無伴陪玩唔緊要有我地陪你；
周不時搞谷聚，希望大家比面參與。

禁狗公，踢潛水員

不過都要填完下面張form先

黎啦黎啦

唔比反應 點比反應

容我推推post